(急) 關關難過關關過既相反

關關易過關關唔過

開開易塞開開塞

關關撚屌關關屌

直直bird極bird直直

關關難過 但關關不說